人生總係有一個難以忘懷既人

自問自己鐘意另一半
但間唔中就會諗起呢個人，其實係完全冇一齊過，只係個陣時關係曖昧，但因為timming，或者冇緣份就錯過左

唔知點解就係永遠都忘記唔到佢，偶然就會諗起佢，好似永遠係人生中一個遺憾。

呢排撞返佢，都做唔返朋友了

有冇巴絲有相同感受

清楚明白

即時依家大家做野地方近，但你已經係一個好遙遠既人了

傳遞愛嘅小天使獎你貼紙

每個人係自己心入面都有個特別嘅位置 即使係朋友
唔需要覺得係遺憾 曾經綻放過光芒咪得
回望過去嘅感覺係特別感觸 但應該開心擁有過

我真係不能忘記你呀

我都有一個咁嘅人 是咁的我同佢係中學同學，由中三左右熟到中六 我最後悔係我同佢係考dse之前拍咗拖，佢aim嘅係大學，而我呢啲小廢jj就打定輸數入asso。嗰時佢掛著温書，冇乜點理我，再加上嗰陣時又有其他嘢煩，我漸漸心淡，對佢亦都漸漸地冇左感覺。大家大概冇講嘢冇交流咗3個月之後就分咗手。話就話做番朋友，但就直到依家都冇講過一句嘢。依家諗返起以前一齊玩一齊傾心事一齊做嘅任何樣好覺得好可惜，好想返去以前，可惜冇可能了 。btw都想祝佢之後嘅生活過得好嘅

好想打電話去同佢講：屌你，我好撚掛住你啊...

完全明白
同另一半 相處得好好 亦都好愛佢
但一諗返起個個曾經令到自己死心踏地既人
個心硬係有少少唔舒服同遺憾
即使知道就算重頭再黎多次都唔會一齊到

我係錯過左個個人，個時佢whatsapps同我講做我女朋友，但我個時覺得佢講笑，有時好掛念佢既關心

凝視近在前方的你

唉 有時真係覺得有啲野係整定
係你既就係你 唔係你既送到埋口都吞唔到

有時會諗係咪永遠都唔知道既答案係最好

得唔到既野永遠喺最好 完

可能個個人實際根本冇你諗咁好

反而做咗對方好重要嘅朋友
但係自己move on唔到，雖然已經無想同佢一齊嘅衝動，但會覺得其他人都唔夠佢好
佢好似最近同第二個一齊咗 ，個下有啲心痛

得唔到既永遠係最好既，你未聽過咩

聽過，但我好想同佢做朋友，但我覺得佢唔太想

雖則係咁，但能夠同佢曖昧一番，黎一次無結果既關係亦都唔係無價值既

因為佢以對你有既定立場

咩立場

佢一日唔死,我一日都不能安樂

點解要咁

一諗起佢,就好憎恨佢

我仲係好掛住你 好想同你講電話分享每日既事

發生咩事

有兩個女仔都係同我差少少一齊...

最後無得到對方，仲要大家不歡而散，互相傷害，至今已經差唔多3個月無聯絡。但仍然仲有留意佢story，想起大家好過甜蜜過嘅時光，最後變成陌路人，傷心同埋好遺憾。

見到佢story好似過得幾好咁，得自己仲戀棧回憶，好on居。仲諗緊幾時搵返人道歉...但同時又覺得自己無勇氣搵返人...
當然知道自己留戀嘅只係回憶，唔係佢個人（況且佢個性格好難頂）
只係希望有日大家放低咗啲傷害，可以做返個普通朋友，都唔想做個陌生人，畢竟曾經都交換過心事

同你一樣,係好刻骨嘅一種感覺

佢會係ig個到話自己冇女朋友，都會讚好我同我男友既合照

永遠記得冇一齊過淨係曖昧過既女仔
佢中意我 我中意佢但冇正式一齊過
淨係係wtsapp神交過
因為我傷殘同唔到佢拍拖 我冇勇氣正式開始而結束既

有
我最後搵返佢表白
而家結埋婚

就係因為以前同其他人拍拖時 心入邊有一個佢嘅位置
但唔係對當時嘅另一半不忠 只係時不時會掛住佢 想知佢過得如何

之後同當時嘅另一半散咗之後搵返佢傾計 點知佢同我一樣
個火花重燃得好緊要 拍咗年幾兩年就結咗婚了

哇 咁你地真係命中注定要一齊

巴打 你要比d勇氣，下次要捉緊幸福

我肌萎 已經冇辦法自己出街
即使佢仲中意我都冇用

正確但唔一定啱

同你好似
連時間點都似(無聯絡3個月)

不過我留戀既唔止係回憶 因為佢連性格都係一個好好既女仔黎

有d野錯過左 就係錯過左

timing唔岩

你果個對你做左D咩

上年聖誕係佢同我過
今年得返我一個

有 係樓豬

ME TOO

如果雙方都夠鐘意大家，巴打而家又係單身就搵返人啦... 了結個心事總好過留有遺憾係心裏...
我嘅情況係好多朋友都勸我唔好搵返對方，一黎搞到自己好cheap, 二嚟費時俾個氹自己踩，可能又會忍唔住有非份之想 再嚟係對方確實好難頂...
就算得唔到，都會將曾經大家好過嘅回憶放係心裏某一角

我生命都有個咁嘅人存在
曾經好鍾意 都feel到大家有意思 最後冇一齊
我用咗七年時間先放得低佢對我嘅影響
期間有撞過幾次 其實真係幾尷尬 hi完真係想掉頭走
然後大家其實都有留意對方ig 依家佢已經結咗婚 好幸福 我都好替佢開心

呢排終於遇到個再次令我小鹿亂撞嘅人

所以我都好明白心入邊有個人個種甜蜜和心酸
而家我個心全部都係佢 絕對裝唔落第二個

祝福你地
我有時會係到諗可能係因為錯過左呢個男仔，而令我學識得要珍惜依家呢個男朋友

有時諗返回憶 真係有點無奈...

佢只想同你發生超友誼關係

依家呢個，係咪份份工都做唔長果個？

做戲咁做

乜柒都block曬我
問吓近況都難

應該係做兵，但係最近知道有人頂左我個位做相同既野，個心好嗡

果個人個樣好怪呀，好似隻狗咁呀

同樓主exactly一樣
已經過咗一年幾 究竟幾時先可以忘記到佢

有緣無份 呢家嘢真喺好撚老土
估唔到真喺會發生
就喺前幾日 同佢講講下嘢
我地無啦啦 deep talk 開感情台
原來之前大家 都有Feel
但我依家已經有O咗
佢仲叫我要幸福 唔可以再為佢著想
嗰下真喺忍唔住 喊撚咗出嚟

樓上咁多個人，有無諗過你哋現任睇到你哋嘅留言會有幾心寒？同𡁵自己一齊，但久唔久都會掛住另一個人，仲話佢係難以忘懷嘅，成班都好撚厚面皮

不要再說了
佢好好，係我唔夠好

我同佢都係單身呀
但一直都無揾過對方佢亦無揾過我...
好似你話齋 我都唔想打擾人搞到自己咁cheap...
想聽你講多啲我
我可以留tg

係愛呀,哈利。

或者我地個關係冇可能可以好似以前咁好 但係我只想你幸福

巴打留tg? 想聽你講多啲

我初中果陣都因為自己on9錯過左一段感情
後來讀大學果陣約返佢出黎
個感覺已經好似Eason首"不如不見"咁

係啊！我都勁有呢種感覺！

係啊 不過最近呢份工做左一年到了 ，但巴打 唔好起我底喇

我無起，你當年開post我都有留言

我當年真係好苦惱

最難以忘懷就係男朋友

呢排成日聽百年樹木，聽到心都震埋

又會

Thanks

如果命運能選擇
不過正因為呢個人嘅出現
令你知道有d 咩應該做， 有d 咩唔應該做
有d 咩情況要放手， 有d 咩做咗原來係冇回報
同唔到呢個人一齊會難以忘懷 但正正因為咁先會令你成長
好諷刺

我的 幾分之幾
你終於還是離開我的生命
留下每天都在變老的我
請記得我曾經 愛過

你地覺得我好唔好約個男仔食一餐飯，睇下做唔做到朋友呢

試下無壞
唔好俾自己有後悔既機會

但如果唔應約好樣衰嫁喎

但起碼可以死左條心 唔洗係到心掛掛

唔好 男朋友呢
忍吓啦...除非你好肯定你鐘意呢個男仔多d,咁就分手再放膽追求
唔好玩弄任何一方嘅感情 後果可能你會承擔唔起

唔影響你同你男友感情的話
約下都冇壞 夾既人因為timing做唔到朋友始終有啲可惜

終於有個post比我發洩下
一直忘記唔到嘅人 已經鐘意左10年 有5年無見 每次以為再唔令我好心up嘅時候 就會比我夢見佢 訓醒我會不斷stalk佢啲動態 聽返以前嘅歌 做返啲同佢有關係嘅野 佢已經移左民 表示唔會再返黎 我地永遠都唔會再相見

我一定係鐘意我男朋友多好多喇，不過想睇下同唔同到佢做朋友

一試無妨

我依家都同一個無一齊再既女仔做左soulmate, 間唔時互呻下。

也許每一個男子全都有過這樣的兩個女人，至少兩個。娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是『床前明月光』；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。

張愛玲

但你男朋友介唔介意先？
同埋做得朋友就係要光明正大，咩都同佢講得，唔會心存歪念，唔係諗住佔佢便宜架喎（例如淨係想搵佢翻嚟氹自己開心/接受佢唔再鍾意自己後嘅普通態度）

唔知啊 我冇同佢講
其實我想個關係唔好咁疏離，佢依家唔會follow我ig，但又會睇我snap chat story 我望唔透

冇另一半，仲等緊佢，已經三年冇contact

冇講即係你都知唔講得啦
仲stalk你其實都只不過代表佢仲在意你，在意就梗架啦 大家當初咁好傾，但夾硬無啦啦唔再聯絡喎，但係咪又代表呢份感情係愛情呢？

唔知佢依加會唔會睇緊同一個POST,然後又諗起緊我呢

依個情況幾唔錯

所以我都係考慮緊

拍緊拖但係仲記掛緊第二個男仔，雖知同佢冇可能，但佢既存在好刻骨銘心，冇辦法將佢從我既記憶中抹去。

連把聲同樣都好模糊
但係都重好想知佢嘅近況
唔會想同佢一齊，但係好想知佢過成點，好壞都冇所謂
就算佢依家話一直對我有意思，我都唔會應承，純粹都關心下一個曾經走得好近嘅佢
但有時發夢重會見到佢同我傾計

我愛我男朋友，但係同時好想知道佢過成點

得個知字都心足

其實好憎自己成日都諗起佢

因為得不到的總是最在乎

如果嗰個人同自己到宜家都係close friend, 其實都幾糾結下, 特別係佢無另一半嘅時候

因為由細都讀女校, 所以唔係識好多仔仔
初中上網識既男仔
鍾意左佢十幾年
佢一直當我好兄弟
我唔知佢知唔知我鍾意佢
直到各自上u就無再聯絡
4年後臨畢業我膽粗粗又再約返出黎見
可能一年見1,2次咁(其實以前都係咁), 大家都有要好既男女朋友
去到出黎做野,受到某套美劇啟發,終於有一次我同佢表白,
話以前一直都鍾意佢, 其實真係純粹想講出黎,無諗過要d咩,當朋友咁傾計
原來佢係知既 不過佢話無feel wo(雖然之後佢嘴左落黎話又幾有feel~ ), 同埋朋友踩左過界就無fd做...唔想失去我
之後就無後話啦
而家我地都係彼此最重要既好朋友
我都認清左其實十幾年後既佢都並唔係我想要既人
當年都係"得不到是最好的"既心態啦
而家無感覺lu, 但佢一定係我最珍惜既人
最好既結局

金魚記憶，已經唔太記得，係好事定壞事

絲打睇邊套美劇咁大啟發

Bones

不過呢個男仔同我既公司工作上曾經有衝突，個男仔應該唔太鐘意我公司，所以我都思考緊

鐘意你咪得囉

已經識左十年， 以前已經鍾意佢， 不過個陣仲細個， 唔敢將愛表現出嚟！ 只係默默咁製造多啲同佢交流既機會， 生日個啲日子買哂蛋糕禮物同佢兩個過... 等啊等， 唔知等咩， 可能係等佢開口？ 一直都等唔到
機緣巧合下我同另一個男仔一齊左， 佢無耐之後都開始有拖拍。到後來我散左， 就知道其實我自己一直都無忘記過呢個人。 有其他男仔approach, 一開始都覺得可以試下， 但相處落發現根本無人取代到佢。
佢個陣仲同個個女仔拍緊拖，有事煩個陣， 我又默默咁係佢身邊做佢樹窿。 到後來，佢同個女仔散左， 屋企最親既人都走左， 我一直都係佢身邊無走過。 人大左，先識得表達愛， 我開始有啲表示， 佢無拒絕， 但都無任何回應， 好似平時咁對我。 到而家一年喇， 等得太辛苦， 諗住搵個對我好重要既日子一五一十講清楚， 俾我死心， 但結果我一個人等左佢大半日。 我當時即刻發左脾氣， 自此之後我無再搵過佢佢亦都無覆過我...我以為呢個就係佢俾我既答案， 我可以死心， 但我發現我完全放低唔到...
我係到諗緊， 試下主動搵返佢， 真係搵次機會一五一十講清楚， 可能會好傷， 但好過而家一直放唔低...
長左少少， 唔好意思

下 唔會喇

有啊
可能就係因為無得到過反而更深刻
佢係我中三時插班過黎我地學校既
嗰時算係對佢一見鐘情吧
不過我自己蠢 做左太多on9野
搞到人地當左我瘟神
然後就算加到佢fb ig 得閒就留下言
佢都唔會覆我理我
係三四年前左右啦 我忍唔住打左一大段野同佢講返當年既事好對唔住咁
然後佢終於覆返我 話當年係因為尷尬而避我
嗰下好似放下左心頭大石咁
雖然而家仲會諗起佢 但叫做同以前仲執著於等佢覆我一句差好遠了

有冇人可以比信心我約佢

約左了
但苦惱緊到時傾咩好，好驚deadair

你點約佢？

whatsapps問佢
食左了～幾好傾

啊！！！！！
係正能量啊！！！！

佢請左我食 唔知下次佢會唔會主動約我呢

係咪真係唔好做自動搵佢

天王星，祝你幸福

就咁直接問？
黎緊佢生日我都想約

係啊 如果依家冇另一半可以主動約下
我係因為有另一半，所以思考緊下次係咪要等佢做自動約個個

我冇,唔知佢有冇
又覺得佢唔會肯出,因為之前都feel到佢對我反感,又唔算隔左好耐
但唔約又好驚自己會後悔

係咪發生左咩事，點解會反感
其實可能覺得對方反感真係自己諗得太多，我一開始都咁諗，但見一見面就唔太覺了，佢好似唔係幾想走 其實我都係

不過見完之後心中遺憾感覺更加深，所以都唔知係咪唔見好過見

你同佢幾時分手？
如果時間同依家太近 就遲下先約會好點

咁過多半年後試下約佢
同時巴打你都同時識下其他女仔

有個女仔中學果陣鍾意咗好耐但淨係曖昧過
之後已經冇聯絡淨係得fb ig
已經15年喇但間唔中都仲會諗起佢
上年結咗婚而家仲大埋肚

其實曖昧係最甜蜜同難忘既階段
係到諗如果到時我主動點約佢，咁依家會點

半年...我怕佢已經有第二個/完全忘記左我
而家對其他女仔完全冇興趣,加上我返工嗰到得阿叔阿嬸識唔到人

但佢叫你唔好煩佢 除非佢口是心非喇
頂 我一諗起個男竟然會喊

即使幾咁難以忘懷，幾咁遺憾，只要我知道最好既我係花費係你身上，我就覺得心甘命抵

睇完個post 諗起一個人
一個不可取替嘅人

人生裡永遠的一個小空洞

有種遺憾既感覺，但同時又有好大既罪惡感

我冇諗過同你相處時間唔多..但郤足以令我想用ㄧ生時間去記恨你~~因為你實在太過份~~我答應左自己..當我係最幸福既時候...我會再whataspp 返你..。你千萬唔好𨍭電話~

兩年半了 宜家各自都有另一半 用左好耐時間先叫做差唔多放得低
但最近撞到佢同現任一齊 兜口兜面果種 仲要兩次
之後間唔中發夢都會夢見佢
其實當初同佢曖昧咗兩年
佢有同我表埋白 但唔知點解
當下以為我reject咗佢 最後不歡而散
有啲野 唔屬於你嘅 始終都得唔到
希望有一日我會move on到

有啲野 唔屬於你嘅 始終都得唔到
但係咪總有d人同自己好似緣份未盡咁

係撞到兩次同埋間唔中發夢就會見到佢
梗係做唔到完全放低佢
早排發現 佢unfollow埋我ig ac
我諗咁耐 應該真係要盡了

個男仔琴日忽然whatsapps我吹水 傾左半日到，但今朝就冇應我了 真心望唔透

有冇巴絲可以話比我聽咩原因

如果你做到所有已經過去嘅嘢同經歷都可以好似電腦del file咁完全抹煞曬嘅先咁講

記起唔係問題，只要你依家知道咩嘢先至係最重要就ok

同意，我知道的

但有冇人可以同我講個男仔想點，係咪9痕所以先搵我？

我同你情況調轉 幾年後女方主動搵番我約食飯 不過佢有男朋友 我都同佢講唔係幾好之後就冇聯絡了
其實有d回憶放起心入邊並唔係一件懷事
但自己要有另一半既要劃好條界

其實我前排就係約左佢食飯 但佢呢排忽然whatsapps我 但第二日就唔應機，感到好奇怪😂😂

睇返上面啲人嘅留言，你覺得佢哋係記起定留戀？
利申返先：我認自己有偏見。

果陣佢無搵我好耐...但我又時不時想起他
最終我好唔爭氣咁又wtsapp 佢
真係覺得自己好犯賤 明明之前有搵過佢
佢已經無理我 我仲要唔死心再搵佢

最後佢打左一大段野懶好聽咁 內容大概是
不想當我是他的水泡 不想在他沒有女朋友時才找我約我出來
又話自己是衰人 等等

我睇完 我應都唔應了 但心很痛！！！！！
好想忘記他...

忘記喇 絲打...做朋友都不必

i know that feel bro

我沒權終止見面
只因你友善依然

到依一刻我哋都仲係好好嘅朋友
佢以為我有男朋友
即係代表我已經忘記咗佢
但我冇 鍾意咗佢咁耐
我覺得佢已經成為咗我呢一生最愛嘅人
有時我寧願我哋唔係朋友
咁我就唔會知你女朋友有幾靚有幾好
唔使再聽你分享你嘅喜訊

巴打你唔好話我直接啦
睇你打字已經知道你係個d千字文lur住人既撚樣 再加埋一堆負面情緒 以為自己係全世界最可憐個個 我係女見到你我都走啦
你得個19歲扮情聖 女女只會覺得你on9
不如諗下點增值自己仲好

我無惡意 如果你再係用呢種性格落去下斷感情 女女只會覺得你幼稚

佢好似係女黎

有冇人可以解答下其實個男仔想點